最心痛是 徹得太遲

有些心意 不可等某個日子

最可怕是 放針要及時
只差一秒 N賓都已變歷史

蓋清亦放屎 Yoyo愛見的相知
要抱要吻要灌腸都也好 偏要放針又有下一次